(1q題) 邊隻動物最鍾意出賣大佬？

估中我認佢做契弟

好似冇人想做你契弟喎

估5刀牙契弟

1q題答案點搵？
熱門回覆→最後一頁→最低嗰個

蟻

呢都邊洗禁熱門回覆呀，得個幾丁友

諗唔到咪認囉，專家喎

死翻5p啦

錯

鱷魚

689

錯，不過有無解釋？

合理，但唔係我個答案，勉強認你就契弟先

蟻多嬲死象

都廢事派

蜜蜂 (密phone)密密打電話報串

有d 牽強喎ching

見個post都係無咩人回，第二頁就開估啦

八哥
8 = 1 + 2 + 5 = 一件二五仔

等答案

關心菊瑛
因為我係佢大佬

答案既方向好接近了

今日我要收你皮，冚你旗

答案同狗有關？

唔係